msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-31 14:49+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-02 04:33+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 한국어\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.3; wp-4.9.18"

msgid "admin"
msgstr "관리자"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Delete Dabory Cache"
msgstr "다보리 캐시 삭제"

msgid "file moved"
msgstr "파일이 이동됨"

msgid "%s file moved to %s"
msgstr "%s 파일이 %s 로 이동됨"

msgid "Action completed"
msgstr "동작 완료"

msgid "Action failed"
msgstr "동작 실패"

msgid "API request failed. Please Check"
msgstr "API 요청 실패. 요청 내용를 확인해 주세요"

msgid "(*)Required item(s) omitted"
msgstr "(*)필수 입력 항목이 빠졌습니다"

msgid "Comfirm delete"
msgstr "삭제 확인"

msgid "Can NOT recover after delete"
msgstr "삭제시 복구가 불가능합니다"

msgid "Can NOT copy in the status"
msgstr "복사 가능 상태가 아닙니다"

msgid "Can NOT paste in the status"
msgstr "붙여넣기 가능 상태가 아닙니다"

msgid "Can NOT delete in the status"
msgstr "삭제 가능 상태가 아닙니다"

msgid "Can NOT move UP or DOWN in the status"
msgstr "아래위로 움직일 수 있는 상태가 아닙니다"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "No data found"
msgstr "데이터가 없습니다"

msgid "Click the checkbox(es) of line for action"
msgstr "동작을 위해서 체크박스를 클릭해 주세요"

msgid "Finish editting in the last item line"
msgstr "마지막 품목 라인의 수정을 완료해 주세요"

msgid "The token does not exist"
msgstr "토큰이 존재하지 않습니다"

msgid "Last item line is removed"
msgstr "마지막 품목 라인이 제거 됩니다"

msgid "Please select a customer first"
msgstr "고객을 먼저 선택해 주세요"

msgid "Please enter a number"
msgstr "숫자를 입력해 주세요"
